求推介 asus f571gt 定 a15

我知兩部唔同spec
粒u唔同 display又唔同
個價爭1/3

但我又唔駛張display 上到 2060咁勁

我好唔鍾意F571gt 個keyboard config
但a15 又好貴

我玩 ets2 姐
同開幾多docker 寫program 姐

求推介

貴少少用多一，兩年，條數係番到
可以拖一個cycle再換新機襟玩好多